有野想問

呢啲位有車出入
係人行先定車行先

全部地方都係車讓人㗎啦，係香港咁戇鳩人讓車